# TPOS

Простой сайт на Django
ecть:
- проект с тестами
- докерфалы для убунты и contos
- тестирование на CI (убунта и центос)
- сборка артефактов: whl на убунте и rpm на centos
- Vagrantfile Для убунты и центосы , в котором ставится питон, качается (whl для убунты и rpm для центоса) и пытается его поставить